用流動數據上出Error

有冇人試過咁
轉wifi會上得返 但再轉返data都出error
要重新開機先用得返

我反而用wifi 唔得，用data冇事

Same

無問題

me too

Me three

頭先用Wi-Fi都試過咁

頭先用data轉wifi上都係咁

me 4

用wifi上唔到

屌我相反
唔想咁快冇數據，快啲fix返個bug啦

Me5

如果你地用data登入過account之後 如果轉左wifi再登入就會咁 你地用番data登出 再轉wifi登入就冇事 如果一開始就用wifi登入既 就用wifi登出之後 再用data登入番
Sorry for 1999